"Purchase Bonus: %@ in APPC Credits" = "购买奖金：价值%@的AppCoins 积分";
"You can see this bonus in your next purchase." = "您可以在下次购买时使用此奖金。";
"You earned enough AppCoins Credits for this purchase. Enjoy!" = "你获得了足够的AppCoins积金，可支付此购买。享用吧！";
"Other payment methods" = "其他支付方式";
"Buy" = "购买";
"Cancel" = "取消";
"Success" = "完成！";
"%@ Bonus Received" = "已收到 %@ 奖金";
"Tap to go back to the game" = "返回游戏";
"Error" = "错误";
"Oops, something went wrong. Try again!" = "糟糕，出现错误。请重试！";
"Something went wrong!" = "出错了！";
"AppCoins Support" = "AppCoins 支持服务";
"Wallet Balance: " = "钱包余额： ";
"No internet connection" = "无网络连接";
"It seems you're not connected to the Internet. Check your connection and try again!" = "您似乎并未连接至互联网。请检查网络连接并重试！";
"Retry Connection" = "重试";
"Available Soon" = "即将推出";
"AppCoins Support is not available at the moment" = "AppCoins 支持服务目前不可用";
"AppCoins Credits" = "AppCoins积金";
"Log out" = "退出登录";
"Choose a Card" = "选择一张卡";
"Add new card" = "添加新卡";
"You already have the AppCoins Wallet installed!" = "您已安装 AppCoins 钱包！";
"It seems your wallet is not synced yet!" = "您的钱包似乎并未同步！";
"In just a few seconds you can sync the AppCoins Wallet to *earn even more rewards*." = "仅需几秒钟，您即可同步 AppCoins 钱包，以*赚取更多奖励*。";
"Sync Wallet" = "同步钱包";
"Skip and buy" = "跳过并购买";
"Install the AppCoins Wallet to receive *even more rewards*." = "安装 AppCoins 钱包，获得*更多奖励*。";
"Install" = "安装";
"Skip" = "跳过";
